{"translation-revision-date":"","generator":"WP-CLI\/2.4.0","source":"js\/blocks.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fi","plural-forms":"nplurals=2; plural=(n != 1);"},"Event Technical Name":["Tapahtuman tekninen nimi"],"Program Schedule":["Ohjelma-aikataulu"],"General":["Yleiset"],"Show Toolbar":["N\u00e4yt\u00e4 ty\u00f6kalupalkki"],"Defaults":["Oletukset"],"Filters":["Suodattimet"],"To change the default values for text search, filters and display type when loading this page, insert the options here.":["Vaihtaaksesi oletusarvoja tekstihaulle, suodattimille ja n\u00e4kym\u00e4lle kun t\u00e4m\u00e4 sivu ladataan, sy\u00f6t\u00e4 asetukset t\u00e4h\u00e4n."],"For example":["Esimerkiksi"],"Timeline":["Aikajana"],"Grouping Dimension":["Ensisijainen ryhmittelydimensio"],"Programs will be grouped with subheadings based on the (first) dimension value in this dimension.":["Ohjelmat ryhmitell\u00e4\u00e4n taulukoihin t\u00e4m\u00e4n dimension (ensimm\u00e4isen) arvon mukaan."],"Timetable":["Lukuj\u00e4rjestys"],"Primary Grouping Dimension":["Ensisijainen ryhmittelydimensio"],"Programs will be grouped into tables based on the (first) dimension value in this dimension.":["Ohjelmat ryhmitell\u00e4\u00e4n taulukoihin t\u00e4m\u00e4n dimension (ensimm\u00e4isen) arvon mukaan."],"Secondary Grouping Dimension":["Toissijainen ryhmittelydimensio"],"Programs will be grouped into table columns based on the (first) dimension vlaue in this dimension.":["Ohjelmat ryhmitell\u00e4\u00e4n taulukon sarakkeisiin t\u00e4m\u00e4n dimension (ensimm\u00e4isen) arvon mukaan."],"Program Dimension List":["Ohjelmien dimensiolistaus"],"Options":["Asetukset"]}}}